七宗罪，中哂七樣，我將來會點？

傲慢、貪婪、色慾、嫉妒、暴食、憤怒及怠惰

鬼有將來咩你

你 貧窮 禿頭 破產 博屌 叫雞 早洩 漏尿 就有你份

你應該係肥矮毒柒窮悶臭

漏尿

blocked